車路士頂級防守

理性討論, 依球係咪雷C唔應該追落去
前面果個繼續閘, 後面果個繼續包, 中間雷斯走開捉其他人?

定係佢封左位都叫有用?

又唔係美CC朗,使撚3個一齊去,
最多兩個夾,一個守後上就得啦

3個中堅追同一個人完全唔撚理後面有無人後上

唔講以為你玩緊fifa⋯

意識防守呀，冇聽過呀

廢撚到

C朗既話搵一個mark都夠啦
條tap in王一對一過人都成日自己仆街

傳說中的"撚狗咁撚"就係咁

我地賀丁都好過佢

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

小學生追波踢

Ching 個簽名咁型

雷斯同魯迪加都有問題 封位有azp其實都ok 雷斯應該跟後上既人 魯迪加身後追得就應該正正經經等迪清高轉身封佢位 而家衝埋入去變左3條友同一作用=冇作用

利: 無睇場波
最理想魯迪加放 去守遠柱後上
雷斯上去逼 azp包 又或者可以係azp同雷斯一齊包

理論上黎講魯迪加已經比人放開 兩個入面雷斯比較快佢去逼其實都正路
但明顯3個中堅好似踢街場咁 完全唔理隊友

azp個企位應該睇到哂有人後上緊 佢無指揮魯迪加去補位/自己唔去補位 係佢問題
魯迪加比人爆過左追唔到都照追 唔去補位 係佢問題
雷斯唔信任azp 為左幫魯迪加個位而失位 係佢問題
古圖斯 身為龍門睇撚哂個大局大把時間見住人後上都唔指揮後防 佢好撚有問題

C朗係俾人圍易甩啫，一對一好勁喎

AZP都上埋腦
兩個人mark乜都夠啦

做咩事

中間仲有艾沙拉維入緊

㩒實左個R1